就算政府肯做獨立調查委員會, 已經太遲, 做左都無辦法消除警隊o既白色恐怖

只有
重組警隊
同
實行雙普選
先至可以消除白色恐怖!!!!!!!!!!!!!!